[求救]有冇人記得有個高登巴打幫人免費改文？

我個高登ac自爆咗
又唔記得咗佢個fb page叫乜名
有冇人有印象，可以幫幫手

唔少巴打都肯，前一兩年徐巴仲會改，依家唔知

自己唔想私補，覺得太哂時間
有心機改嘅其實幾十蚊一份都冇問題
只不過係想搵番嗰位巴打
唔止改文，佢page啲片都好有心機拍

Hay哥dse英文教室

呀！！！！！！
係佢喇！！！！
好愛你呀我！！

以為你講中文